零售ft sales黎講邊間最好做？

主要想識下人 有無咩公司 大家做過係做得舒舒服服求介紹

日資公司不了

想識人？？做M記啦 大把妹妹仔你識

見親都呀婆不了